「遍地開花」警察有野講

(代友人post)

致香港市民：

我們是一群熱愛香港的警務人員，年資有深有淺，來自不同的工作崗位及職級。始加入部門， 我們都被灌輸警隊的178精神：

一個抱負：
使香港繼續是世界上其中一個最安全及穩定的社會

七個目標：
維護法紀
維持治安
防止及偵破罪案
保障市民生命財產
與市民大眾及其他機構維持緊密合作和聯繫
凡事悉力以赴，力求做得最好
維持市民對警隊的信心

八個價值觀：
正直及誠實的品格
尊重市民及警隊成員的個人權利
以公正、無私和體諒的態度去處事和對人
承擔責任及接受問責
專業精神
致力提供優質服務達至精益求精
儘量配合環境的轉變
對內、對外均維持有效的溝通

自六月九日反送中遊行起，香港便進入了一片水深火熱之中，連串的遊行、集會、衝突、不合作運動都為香港人的生活帶來了很多不愉快和傷心的記憶，我們相信這些令人心痛的記憶會永遠留在香港市民心中，亦成為了警民之間永遠的裂痕。

我們明白，真正造成社會撕裂的，不是警民衝突，而是制度上的暴力。香港本來有著完善的法律，以及行政、立法、司法三權分立的理想結構，然而，當民主制度由不民主的政權掌握時，一切文明規則都只會被任意玩弄，亂搬龍門。由以前的官員僭建、UGL事件、免費電視發牌、港鐵偷工減料、立法會議事規則被無視、議員資格被政治審查......太多不能盡錄，直到最近元朗無差別恐怖襲擊事件，我們看到，同樣都是違法違規行為，不同人士卻有著不同的待遇，黑社會在地方上的管治權於一般市民眼中所見，似乎已經凌駕於警方的執法權，甚至有立法會議員疑似與地方黑勢力關係親密，讓人聯想到官商鄉警黑勾結。這些例子都清楚地說明了，造成香港如今局面的，是回歸以來政府的高傲和專橫，對市民訴求的不重視、不理解，對問題的放任不處理、不解決態度，再加上對中央政府的卑躬屈膝，致令民怨日益加深，今次的「反送中」大型示威，核心原因不是逃犯條例本身，而是市民對中國及香港政府的不信任，修例只是導火線，專制政權才是繫鈴人。

警察本來只是單純的執法機關，當有違法事件，警察便須行使執法權力與義務，然而，警務人員必需謹記，權力來自人民，作為公僕，警察任何行為都是為市民服務，在維持社會秩序過程中，絕不能使用超越法例所限的武力，亦絕不能夠因為長時間工作，將來自社會、家庭、朋輩的壓力，和因為同胞受傷的憤怒而將怨氣發泄於市民身上，一但如此，警察便會淪為沒有理性思考和冷靜頭腦的莽人匹夫。

身在警隊當中，我們聽到同事對今次事件充斥著各種論述，如示威有錢收、學生被洗腦、記者偏袒示威者、美國在背後策劃等，我們尊重香港仍然是尚有言論自由的地方，這些言論我們不予置評，我們只相信眼前的事實：雙方都有使用暴力作為發泄的手段。作為警察，我們反對任何一方使用暴力，但我們理解市民為何選擇暴力，正如警方一向以來的說法：「在多番警告無效後，警方在別無選擇下使用必要和合適的武力。」市民亦同樣，在多次和平示威表達訴求，但仍然得不到回應的情況下，市民別無選擇，唯有以武犯禁。

在此，我們懇請各位不要偏離原本的訴求，毋忘初衷，各自在崗位上執行本份。我們亦促請政府真心誠心用心聆聽社會各界意見，制止社會撕裂。我們支持成立獨立調查委員會，以公平公正公開方法還社會上不同人士包括警隊一個公道。

我們不介意社會大眾責罵我們為黑警、走狗，回顧文章一開首的178精神，當中有多少是現在警隊真正做到的，大家心中有數，但禍不及妻兒，若將怨恨波及無辜者，又與無恥政權何異？

政治問題政治解決，警察不應淪為政治工具，這次政治事件不應是警察處理的，也是警察處理不了的。

最後，我們由此至終都是一班服務市民的公僕，一心與香港同行。雖然身份不同，但我們目標相同。不要再為這個涼薄的政府輕生，對比你們高貴的生命而言一點兒也不值得。

寄意寒星荃不察，我以我血薦軒轅。

一群熱愛香港的警務人員上

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程

推多d白警出黎

冇誠意 我地係唔會上當

d字好可愛

體諒下班警
應該盡左力

多謝你地敢言！

好似你地既警察係咪無5%

隔離post屌張建宗多過你

唔好諗住咁樣可以洗底

終於多謝你地

多謝你地

推

不分化 我地反黑警 不反警察

欣賞
但一樣會屌晒黑警老母 希望你地理解

如果黑警無間道出嚟集會反政府
咁你點知佢係黑警定係警察

salute

當佢係警察 我地有乜損失先?

含撚啦你

如何又反黑警
又當佢係警察
然後唔反警察？

多謝你地
我會尊重你地呢班真警察
可惜 今日同樣好多黑警鬧張建宗
證明不知悔改 死撐 與民為敵
黑警比起清醒警察更多
非常失望

成立獨立調查委員會
還好警察一個公道

btw 警察成個體制咁撚腐敗
最應該係解散重整

講撚左幾多次
你有自由唔做
你留係到 就係敵人
你地係制服團體

入面無正常警察仲大獲

因為份人工仲做緊警察？

小心洗白

講得好

洗乜撚白
前幾分鐘有警察反對道歉

十個警都無一個白警

獨立調查黑驚 還你地一個CHING白！

為虎作倀

一個抱負：
使香港繼續是世界上其中一個最安全及穩定的社會

七個目標：
維護法紀
維持治安
防止及偵破罪案
保障市民生命財產
與市民大眾及其他機構維持緊密合作和聯繫
凡事悉力以赴，力求做得最好
維持市民對警隊的信心

八個價值觀：
正直及誠實的品格
尊重市民及警隊成員的個人權利
以公正、無私和體諒的態度去處事和對人
承擔責任及接受問責
專業精神
致力提供優質服務達至精益求精
儘量配合環境的轉變
對內、對外均維持有效的溝通

屌你老味有邊一行做到???越睇越嬲，佢自己打出黎唔覺羞恥架咩?但仲係唔會辭職 人性何價值三萬二

係就枝槍向返黑警

可惜正常警察十分至少

我愛白警

真香港警察

BTW 但因為你地係一個團體 所以黑警都係垃圾

終於等到頸長

依個post 我唔叫黑警

你地係白警

祝白警一切好運

黑警仆街落地獄死無葬身之地

Push

想洗白？
諗下好啦

[長文]人生最重要的選擇題

總有些有良知的

支持

反了反了

警隊有良知嘅應該得番呢5個

親手寫與打印機打字真係好大分別

收皮啦，你地唔係信呀？
辭撚咗職先講啦

如果入面冇自己人老豆搵仔group點起到咁多狗出嚟

咪就係你見到咁多囉

辭職啦屌你老母

真系好多謝你地 好感動 好開心香港仲有好既警察
真系可以叫翻你地一聲阿Sir Madam

好感動
無論香港人點鬧你
你地都唔可以辭職
因為你地係僅餘尚有良知、熱愛香港既警察
我撐你地！

今日先屌完張建宗條廢老喎
內訌未？

小朋友，你老豆啲衰嘢你保唔到的，你同學知道未啊？放完暑假好去退學啦！

支持成立獨立調查委員會，還極少數警察公道

廢話唔講，獨立調查嚴懲黑警
繼續屌黑警屌黑警老母，因為分唔到同埋太撚多黑警

推撚爆佢

1%

良心警察

喺咁嘅制度下冇被同化真係好難得，希望你哋唔係得個講字，要堅持落去

唔該大家真係唔好咁撚盲反得唔得

希望多d良心警察 唔好打鳩我地

話唔定100個裏面有一個呢

理性分析 應該啱啱好5%

遍地開花咗咁多次，呢次係唯一一次會質疑真偽

正評 ！！ you guys make my day!!

係真心嘅都係手足 希望唔好起錯底
但分唔到 唯有一樣叫死黑警

支持良知警希望你地唔好比內部起到底

唔辭職，都起碼cap 哂你哋圍內傳嘅whatsapp訊息先啦

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

希望有多啲人出聲真警察 堅持自己唔好同流合污

如果得「黑警」一個銜頭，警察無得揀就只可以做黑警；如果可以多一個「真警」嘅銜頭俾佢地揀，佢可以選擇做「真警」定做「黑警」。

我地都希望有廢老藍絲變黃絲，同樣，你想警察之中全部都係黑警，定係有人肯做「真警」？

如果細個嘅時候我做乜撚老竇老母都鬧鳩我，我都唔會俾心機做啦，調返轉頭，做啲啱嘅野有人讚，個人就會有動力繼續keep做啱既嘢。

俾個位佢地自己揀啦。

你地做啲野啦
影證冇用架

確實真係有良心警 前日先遇到
但當然唔會幫佢地洗白

白警connected

你覺得禍不及妻兒時，諗下地鐵站比人打既大肚婆，記者，細路諗下你地當時做緊咩

你地現階段連狗都不如，要洗底就挨到獨立調查委員會

叫你屋企人咪撚出聲好難？
係老豆搵仔自保好難？
做唔到就抵你死啦

一係罷工，一係食屎

一條生路，一條不生路
俾左好多次機會你地簡，始終都係要簡食屎怪得邊個

黑警死全家嘅下一句係
好警一生平安

push

警察咁有文采嘅咩 我唔信

反了

大家都企出黎吧
呢度係我哋屋企
唔好因為利益埋沒良心
大家加油

真警察

過咗獨立調查咪俾你洗白囉

為左你地，更加要支持獨立調查委員會

多謝白警

希望你地勿忘初衷 對事不對人 市民唔係你地既敵人
如果你地真係白警 我都會支持 只係你地既誠信好難挽救到

黑色既點洗依然黑

？寫張memo紙就想洗白

多謝白警希望有更多真警察，為民服務而唔係打市民

痴撚線，信你一成
差佬冇個好人
黑警可恥

終於有白警唔抵得俾其他黑警連累

成個網上世界班狗都係屌緊張建宗喎

希望香港多啲真正嘅警察

屌你老味扮晒野
信你一成
雙目失明
黑警可恥

清泉
respect

雖然知你地係小眾
但希望到堅持你地原則做人
你地都係一個香港人黎

終於有人出嚟講野啦，唔係狗

字靚d看來是文職多

良心警察企出來 係你地挽回警隊誠信機會

真警察
Respect is earned not given

多謝你地，香港警察仲有人清醒實在可貴，但請原諒市民依舊會指罵警察依個整體。因為你地根本係少數

真警察。真漢子。

篇野咁有文有路既

老實講, 成件事嘅問題根源就係政府強推反送中條例, 搞到大家要上街遊行, 先發生警民衝突, 如果林奠一早話撒銷, 咪唔會有今時今日咁嘅局面囉!!

推
黑警

有女警

倒戈就係自己人，反黑不反白

幫手搵多啲白警出黎撐

你哋自己睇路。

快啲掉晒屋企啲電腦

好似全部女仔字

支持白警，加油，再多Ｄ！

警隊非主流意見的警察，萬事小心！

我屌你地老母咩!!!
張建宗出嚟講兩句就喺度捧佢做特首
見到幾張委任證就支持正義警察
聽日7.27元朗係重要戰役嚟
唔好再打飛機覺得敵方內哄
然後仲要支持佢地？！？！？！？
宜家痴撚左邊條線呀!!!!!!!
宜家心軟你點對得住果6條人命!!!!

勿忘初衷
五大訴求 缺一不可

白警vs黑警

暫時黑警仍然佔優

浪子回頭金不換，G持

有心嘅
聽日一齊入元朗！

人好D字都好睇D

唔好再蠢蠢咁做林鄭既擋箭牌喇，林斯只要回應市民，做啲基本溝通都唔會走到如斯田地

我傾向相信3萬警察，梗有好有壞，但我真係接受唔到有啲警察屌張建宗，做錯晒仲理直氣壯，執法過程失去合法性，畀你拉晒啲示威者如何，上到法庭只會重演七警案，執法者變被告，咁又何必呢？
大家都唔想見到今日呢個局面，作為一個有良知嘅人，好警察應該企出嚟對明知違法、有違警例、有違良知、有違社會價值嘅不合理指令說不。
為社會公義做返點正確嘅事。

白警👍

又係呢啲template式聲明
玩咗咁多日悶唔悶啲

一早應該咁做啦

扮撚咩知唔知醜

推！

聽日見

希望有更多白警發聲

白警一生平安 罷工需要你地

體諒你老母，多幾個你呢啲咁嘅傻鳩場運動就冚家剷

幾個扮白已經連登仔讚好
多幾個咪不得了

似係特登咁樣寫啲「有風格」嘅字，等佢哋唔好俾其他差佬起底

打咁撚多字都唔夠兩個字辭職有力，咪撚喺到貓哭老鼠啦，好撚核突

多謝你地
Btw「我們不介意社會大眾責罵我們為黑警、走狗」
咁就大濟，你地唔介意咁應該班真黑警更唔care，多謝提醒！改下稱呼先

minority vs majority....so sad

3萬個警察 5%都1500人 撚有咁多咩

多謝你哋令我仲信香港警察有好人

成班child 登仔斯德哥爾摩症候群以為警狗有好人？咪撚咁天真啦，全部都係敵人嚟，無一條冚家剷係無辜

支持白警

傻閪俾人強姦唔中出就係好人

警察哥哥多謝你地，另外啲仆街黑警死不足惜，禍必及妻兒

冷靜啲 依家開始有第一批出現 可能慢慢其他會企出嚟呢 又唔係過埋聽日我哋就唔遊行

唔好割𥱊，唔好批評！！！

有冇諗過係唔想畀人認得手字 所以寫到咁

d字咁靚 全部文職嚟？

此帖必紅

親自寫好有誠意

拉咗你啲犯法同事再講使命感

無論幾多次我都係咁講
去到今時今日都依然留係警隊唔辭職又唔罷工,根本稱唔上咩清泉
三萬個警察冇一個係無辜

如果係呢一刻真係有心回頭做返個人既話,一係就呢班所謂「真正既警察」係內部進行反抗
人丁單薄做唔到既話就罷工,都係冇用既話就辭職以表決心
以上既要求聽落好似好苛刻,但咁係應份,因為咁耐以黎呢班人都冇做過啲咩係對得住「警察」呢個身份
唔係話自己只係個文職/基層乜乜物物就可以甩身,一直以黎都冇發過聲公開反對警隊既暴行,甘心淪為政治工具,以「執法」為名替獨裁政權一次又一次傷害同壓迫香港人民
所以呢個警察「冇做過XXXX,佢係無辜既」係講唔通,正正就係因為佢地咩都冇做過所以先有錯

要挽回尊嚴,重新得到香港人既信任既話,就唔能夠好似其他公務員咁影張相打幾隻字話自己乜乜物物就算數
用行動黎證明自己對得住香港警察同香港人既身份

[重要] 慎防 遍地開花 入面想漂白嘅黑警

如果有良知
希望你能夠 要以保護自身為前題下
揭發警員不當行為
盡量搜集證據
剷除警隊害群之馬

欣賞你 希望你保持初心

不過都要屌黑警 希望你地明白

其實好兩難
想良心警留係警隊，因為你哋仲可以勉為其難咁對無辜既市民放吓水，或者拉住啲失控既黑警。
但又好想你哋快啲辭職，一來唔想你哋留係個大染缸警你哋失身，二來第日真係萬一查起上嚟，即使你哋係果萬份之一既良心警只係扮打放水畀市民走，兵慌馬亂根本無可能證明到，你哋就變咗要陪班真黑警陪葬。
我覺得你哋為自保都係快啲辭職好啲......

支持白警出嚟一齊與民眾抗爭，話俾班高官黑警聽乜嘢先係真正嘅警察

今鋪一定要曬佢欄，白警你哋會甘心俾班垃圾黑警騎住咩？

你地唔好俾班狗撚啦 篇野佢地根本冇誠意 仲撚返我地轉頭

1 你話我地收錢 外國勢力 你不予置評
姐係話：你地收錢 我地都唔撚出聲啦
明知係屈 你都咁講

2 你話你相信眼見為實 2邊都有暴力

69 612你地收人物資收曬人gear
你班狗打撚到手無寸鐵既示威者啪啪聲爆曬光盲撚左肌壞死流燶喉嚨灼傷 濫用不必要既暴力
有咩資格話我地暴力？
你地full gear打市民 郁手先 唔可以打頭 掟磚鐵通
都唔撚係你地唔盡責任守則 係要話我地同你對等 話到示威者你地有錯

咁叫認錯咩 屌你老母？

眼見為實？ 元朗班人拎曬架生 眼見為實？ 你明知元朗有事都唔衝出黎保護市民？

3 篇野叫你地班仆街做返5大訴求 做唔撚到 笑7你地炸
總之你話佢死全家就唔得

禍不及家人？
你班狗full gear 咁搞緊我地下一代呀
入屋凶9埋我地d屋企人

叫撚左你地罷工十世啦
恥與為伍都做唔到呀
講

咪又為份糧 收住錢打人

0.0002%咋

928雨革後仲做狗既人
有咩原則可言
好既都走曬

Salute

雖然我讚賞你哋敢企出嚟講嘢嘅勇氣
但好似你地咁嘅警察實在太少啦
我無辦法再相信警察
我會繼續叫你哋黑警

笑撚死 咁就信班狗

呢2個post的相反映左警察有很大問題

從來未見過禁多警察委任證

你地有留意
支持獨立委員會/承認黑警問題
的警察 很多時的情況是 基本上都係只有自己一個show証
(文職好少少 果張有幾條友一齊)

只要對比
恐嚇張建宗
一張相同時10張，20張，30張委任證疊馬的情況

基本上警察內部有理性果班的勢力
係已經極度碎片化
雨革後 情況應該係加劇.........

由佢沉喇漂白po

回頭是岸啊

終於等到有真正既警察
我地屌既係黑警
支持有良知既人 獨立調查還真警察清白

聰明

Respect
要搵到自己友都唔容易
記得保密好自己身份 驚有鬼

一邊收錢打市民，一邊大叫我都唔想架

呢個就係佢地制度問題，埋堆有靠山升職易
唔埋堆，想升？發夢啦

我淨係知21號果晚元朗果班係真黑警, 或者係一班冇用既警察, 見到打交居然走左去, 佢地2個人共24飛指彈, 你警察向天開2槍, 我唔信佢地唔停

呢個團體已經係冇得洗白架啦
出呢個po只可以證明到你哋幾個仲有少少良知

我最期待既畫面終於出現啦，希望呢個情況越來越多

一千個有無一個 撞到真係靠緣份

次次只有一條友show証
代表 小+散

呢d先係正常的警察
雖然唔知得返幾多%係正常人

不過禍不及妻兒其實唔係咁用

簡單嚟講 呢句意思原本係指古代執法禍及家人係唔應該 因為犯罪者已得到應有懲罰 所以先唔應該禍及家人

反而連日嚟的衝突 612 甚至旺角 沙田 元朗 唔少人根本只是路過 都受到牽連

612 絕大部分人只是和平示威 甚至當中有記者同醫護人員 點解會禍及他們?
旺角 沙田 元朗 唔少人只是路過或者返緊屋企 點解要禍及他們?

當警察所謂執法行動已經禍及無辜
咁有份執法或者唔覺得有問題的人
根本無資格話禍不及家人
警察使用過分暴力對待和平示威者或者無辜者 甚至對黑社會的行動視而不見 聽而不聞 禍及無辜 你叫人起底唔好禍及妻兒?

連日而來 大量示威者受到拘捕或者拘留 當中部分已經準備提堂 而警察的所有濫用暴力 濫權 等的行為 唔好話受懲罰 連成立獨立調查委員會都未做(或者話 大部分警察係反對咁做) 咁警察有咩資格講禍不及妻兒?

最後 想向樓主朋友表示衷心感謝警務人員勇於表達自己真實想法

可惜大部分都係黑警，正直既都上唔到位，唔清洗根本無得救

You are not alone
利申唔係我本人 係我朋友叫我幫佢貼

正義警察唔支持唔通支持黑警? 倒戈警察唔支持，只會越黎越少正義警察。你宜家係團結緊警察，咁你又對唔對得住果六條人命? 冷靜少少諗點樣先可以對得住義士可以嗎?

雖然你哋只係5/30000，但好多謝你哋選擇做白警

貼多次先
You are not alone
利申唔係我本人 係我朋友叫我幫佢貼

仲有良警

啱 佢哋真係無一個係無辜
唔好諗住可以洗白 屌你老母

最尾個張係咪第登用左手寫

多啲白警出嚟反黑警

相信你朋友 平時係警署應該好辛苦

清泉

白警必推

係..
佢心理上好大影響 不過佢已經決定左佢自己前途 希望佢成功識左佢20年 無後悔過

連仔米亂屌plz
難得有降敵，要善待

多謝你地，好人一生平安

賤格既黑警就等報應

好多謝您地

多一個就多一份力量

就係要對得住咁多位烈士先唔可以咁隨便
你講既正義警察目前為止做左啲咩,就係影張相然後打左上面篇野就搖身一變為正義警察?

今次真洗白

佩服 你地應該飽受壓力喇

可能我比較小心

警察表態
唔建議用手寫 有機會比人認到你字跡

我覺得用屋企printer打印/叫你信得過的friend幫你寫 可能比較安全
(有人講緊公司電腦可以知道你印過咩 我唔sure)

加油 白警
原來警隊仲有正常人

我想做好人

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

光復香港 時代革命

我覺得點都仲有良知既好警察，不過可能真係得好小數，所以冇咩聲音。

好似上面咁講，我地唔係反警察，應該係反黑警或者暴警。

推 出來吧 警察 唔好比人 叫你做狗了
成班人一齊出黎 棄暗投明

on9用手寫字比人捉硬

按章工作，推番班高層出來，兵在外，將令有所不受

收皮喇 成撚日話政治問題 政治解決 我地解決緊政治問題個時 你班仆街企我地對面嫁 撚樣柒頭狗

抱歉

所有香港警賊無一個是無辜

我覺得警察講咩好
都原諒唔到佢地啦
哀莫大過於心死

內戰

3萬幾人 得5個

講真，收皮啦，個個部門都有資格講，係你班撚樣黑警無資格

咁撚有良心辭職啦，屌你老母死黑警

有良心警察出聲始終係好開始，不過可惜黑警太多

欣賞你地做番個真警察,但係都會繼續屌黑警老母

補多句，如果呢個政權係唔公義既，你地就係幫手守護緊個唔公義既政權呀，屌你老母

只有成立獨立調查委員會徹查先可以還你地一個清白

100個都唔知有冇一個

一係繼續做狗
一係做返人
自己簡

白警加油，要頂住啊

我相信呢個只係開始

我仍然相信警隊係仲有 有良心既人！多你一個好多 請記住你地係香港人！

警察：5
黑警：29995

小心啲，有得揀就係警局入面做好了
出到黎行個啲實會比人話黑警
真係無可避免，因為差唔多99%都係黑警
希望你地呢5位警察見諒

屌人地有埋章喎
識唔識規矩

估唔到仲有良心

又唔係叫你支持佢地吹捧佢地，唔好屌走人就得。其實佢地肯發聲已經好打擊警隊士氣，我地目標應該係加劇警隊矛盾先係。只有贏先對得起烈士，其他都係廢話

有同其他機構維持緊密合作和聯繫嫁

寫得幾好，算中立客觀

多一個白警實乃香港之福
Respect!

傳說中既委任證有生之年見唔見到實物

白警係我地既白兵呀

區區幾句說話佢地就已經變成正義警察就已經係吹捧
我認同分化警察係好事,但講到要接納警察為同路人就唔能夠咁隨便
因為你講既烈士可以話係間接比呢班警察逼死

你班child登仔係咪fuck撚咗

《緊急》回應 “警察有野講” - 分享自 LIHKG 討論區

全民推po，導正視聽

雖然警察都有小部份好人。但個政權逼左你地出黎受，都冇辦法。
警察除低制服都係市民。若果我地有一個民選的立法會同特首，警察一方面履行職責，一方面以市民身份投票選出一個可以代表你地自己的政府，咁樣根本就係唔會有2014至今天事件發生。

當你地只係知著上制服的職責，而唔去爭取除下制服既權利，你地呢小數好人，只會都被逼消失。

又多幾個踏出一步，勇氣可加

謝謝你

支持 亦都擔心佢地
其實佢地講呢一番「人話」背後要面對嘅壓力
比任何一個組織 團體 或者政府部門既人重好多
可能係3萬 vs 5 ，分分鐘要同成個黑警警隊為敵
小心保護自己 唔好比啲人秋後算帳啊！

好想幫白警含？

呢幾張委任證持有人隨時有份打鳩兄弟，貼上嚟撚鳩你地咋

咁易就信敵人真係俾人爆頭都抵撚死

睇完細良條片，我想提2個 point

1. 獨立調查委員會會調查示威者及警察雙方，不會單單調查警察。1966年九龍騷亂的調查就是一個例子。

2. 獨立調查委員會並不是刑事偵緝，而是追究政治責任。如果是下的命令出錯導致問題出現，責任在下命令的人身上，不在接受命令的執行者。

支持成立獨立調查委員會啦
依家最大問題係制度崩壞

你地冇一個係無辜

-完-

做人定做狗自己揀

十分感動

強烈要求成立獨立調查委員會！嚴懲濫暴警察！

算吧啦 又黎玩good cops bad cops
係真心嘅點解成個6月唔見你地出聲啊
點解唔見你地劈炮掉轉槍頭去保護市民啊

我就知道
一定有好警察存在
多謝阿sir/madam發聲

多謝你地 可惜黑警比正義既警察多好撚多

5/30000

多謝你們！警察不是一塊板，是一個個有獨立性有血有肉的人，希望清醒的你們堅持！

反對黑警, 支持良警

想洗白？
TVB同黑警死不足惜呀

成班毅進仔自己推 好嘔心
你地唔係香港人

係又良知嘅
就企出黎開記者會又好、集會又好，同你個commander仲有政府知，你地唔會再盲目為佢地擋箭啦
喺到出聲無人睇到咖

7月21你班警察去左邊？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

7月21你班警察去左邊？

依家學人影卡拎光環，搵人支持？

收皮啦！

沒有一個警察是無辜的

如果真係有白警
懇求你地聽日出元朗保護市民
盡返其他黑警冇盡到嘅責任

等左你地好耐

唔好戇鳩啦 咁都有人信。。。
佢地冇棋想轉玩法咋
諗住咁樣改變形象想洗白爭取民心
Good cops bad cops玩咗咁多年 未俾人玩夠？
成班黑警叫你上前線咪又係照打
咪撚扮野啦

依家學人影卡好撚嘔心
有良知既話，7月21一早出左黎，而唔係市民比黑社會打到爆晒江，依家話自己係身不由己囉

偷換概念
垃撚圾

有閪用咩，咪又係沉默的幫兇。

我都好撚憎狗 但難得呢班警察仲有良心 就唔好一味叫人辭職鬧人啦 如果佢唔係fresh grad 你叫佢出到黎可以做咩逗返個份糧 人地可能有好多負擔

你祝佢地努力升去一啲可以影響警隊既職位仲好

同意！唔好比班警察推post帶風向

係正義，一早7月21去左救人

屌你班仆街，全港警署電話都long起同唔通呀！仲要落閘！

成班狗係度冇內容推 想帶風向呀？
啱啱先上演完無示警開槍 警黑合作無間
拍片吔屎我都唔撚信你呀

香港人咩都可以慣可以麻木
但我求你 唯獨開槍唔可以

警察有嘢講？
依家先講？

食屎啦
黑警冇一個係無辜

30000個警察，得5個出黎

狗爭取做人嘅舉動

禍不及家人?
係咪諗幾多左
到左今時今日你班黑警做左咁多扑街野
你地既家人同樣有責任
因為佢地無好好阻止你地
甚至鼓勵你地一而再再而三咁打巿民
對於做咁多陰質野既你地
我只想講

禍必及家人

您哋係香港人既希望，希望有更多警隊同事放下歧見，擁抱人權。

同警察大和解

屌
禁錯負皮

全部都認同，除咗//導致社會撕裂嘅唔係警民衝突，係政府//
其實大家都知道要以衝突引政府回應，係需要同警察接觸，辛苦曬啲警察，要係焗住出動。所以有衝突嘅時候，警察正常執法嘅話，無人會仇警。

係你有部份手足唔跟通例，有份加劇暴政所帶嚟撕裂。希望你明白

不過都好多謝你願意出聲

講兩句就想人信?
唔好忘記你宜家所處嘅組織係市民嘅敵人
交哂你識嘅同事俾老豆揾仔做唔做到?
信任唔係講 係做出黎

如果真係支持我地就應該辭職 出面一定有工請

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

禍必及妻兒，請自重

至香港警察，89解放軍及19香港警察

呢個世界有分警黑同黑警

自己有朋友做警察 冇上前線
佢地支持某D示威者重要理念,
但抗爭潔癖就一定有, 見到咩撞玻璃 折野就反感
而且同老一輩思想分別好大下, 老一輩警 = 深藍

又出洗白po

大家唔好信呀

[理性分析] 班狗同佢地背後嘅政權見依加收唔科 冇撚哂棋 又唔可以屈服先想轉打法出狗招
點解我咁講？ 大家睇下721 中上環36槍 出埋槍 唔係一兩粒橡膠子彈加大量橡膠子彈
係36槍無示警下瞄頭橡膠子彈
再睇下香港人咩反應？冇縮過 仲要拎盾向前支援
再睇佢高調同黑社會合作揸刀散播恐怖
香港人一樣唔縮 仲攻返你轉頭
到依加放風出支那解首軍
香港人冇驚過 仲大聲叫好

你話我知 你係暴力政權 同暴力政權嘅走狗 你可以點收科？真係拉哂殺哂？佢地絕對做得出
但係香港太多利益啦 佢地唔會做

所以到今時今日 依一刻先出嚟扮好人想洗白
唔好再中good cops bad cops計 過往有幾多義士俾依招陰過？同黑狗講仁義道德？

唔好嚟到依步先輸呀
唔好忘記黑狗嘅惡行
唔好再咁天真相信狗隊有好人

我肯定 下一次示威有衝突如果放依班”白警”落前線
佢一樣會狠狠咁打落你度唔會留手
我肯定 佢地一定會𣈴頭水平開槍

你地一定比人杯。。

屌你老母 寫幾隻字就想洗白
聽日繼續大大力打鳩示威者

多謝你地講人話

想洗白既唔好講咁多廢話
直接辭職最實際
係到寫幾隻字 然後又繼續出賣香港人？

深夜咪俾黑狗帶風向
早啲休息
727李鵬追思宗教集會

178?
16樣有邊一樣係真係做到?

到依家仲有咁多人覺得班狗係值得正評???

唔撚係呀麻連登仔

依加風向轉左先出黎貼卡?
師兄, 下次請早啦

又黎日軍有好人論 德軍有好人論
食屎啦

但要佢哋辭職先呀！亦唔受佢哋氹嘅…

非分化，但希望大家唔好偏埋一邊多一個隊友好過少一個敵人

但係講定聲唔好意思起成立獨立調查委員會成立前我地好難下到判斷。
只望如你所言係真既，對我地兄弟落手時請三思。

多謝仲有良心嘅警務人員
其他警犬 不了

岩岩打錯字

和你老母
黑警死全家

你地真係要小心呀..入面真係至撚藍到黑暗

我無野講

你哋手寫口供notebook怕唔怕畀人捉鬼

收皮啦黑警

大家見到班警察唔開名寫幾隻字就打撚曬飛機
咪玩啦屌 以為寫幾隻字就贖到罪？想洗底？
真係有良心就辭職啦 唔好講咩警察都要養妻活兒冇得揀
你大可以做消防做其他政府工

唔好諗住寫幾隻字香港人就會原諒你班撚樣

少都好過無
多謝你地

d字好cute

各位
恐防有詐

你地扑頭扑到咁 唔洗旨意會同情你

建議答應咗警方要求攞咗不反對通知書先，到時臨場大家再自由發揮

正評嗰啲，對唔對得住烈士？對唔對得住被爆頭被拉嘅義士？

唔屌都唔會表揚你地 真係支持的話 首先放棄左份工先
而家唔係二次大戰 警察唔係納粹 個陣就話無得揀 唔做納粹就隨時比德軍處死 而家方會搵唔到其他工? 學某位連登巴打所講 如果係怕出去搵唔返一樣既人工 代表根本唔值呢個人工
把口就話支持 手就揸住警棍 邊有得食兩家茶禮架dllm

請問白警係唔係絕對被杯無可能上到前線？
好似吳志森咁講 只可以守山卡啦？

我同朋友捱佐太多你夥計嘅警棍
甚至到我朋友衝出黎護住我
同你地班警察講我有cancer 會打死人
你地只係由兩個變成4、5個繼續打我、踩我、扯我衫、出言恐嚇我、用胡椒噴霧射我眼
好似完全以殺人為目標
邊個易殺 邊個就死硬咁

真係好難好難信好警察會企前線
甚至見到你篇文我都係好驚
好驚你講完會係背後打死我
我見到你地會打冷震
你地已經變成我嘅陰影
我好想信你
但係我對手一邊打字一邊震
我唔知幾時先會再信警察有好人

希望你地表現出黎
咁你地就係英雄

係部門內會被人針對
搞到佢地心灰已冷
投閒置散

之前喺連登已經有人po咗cap圖，聽講後尾畀人炒咗

我唔知應該用咩態度面對正皮依嗰post嘅差唔多2000人 同埋係唔係應該同情你講嘅白警
可能係我自己有問題 好小氣
但係我見到警察套衫已經好驚
會透唔到氣
我點努力都唔敢信樓主

小心 宜家仲有好多人未信 但我相信你地會係適當既時機奪回香港人對你地部分警察既信心

光復香港 時代革命

多謝你哋令我相信真係仲有好嘅警察
不過照樣會屌黑警，有得打柒就會打

警隊高層公然支持恐怖襲擊

NEVER

一日唔成個制度革新
一日都唔駛指意可以同任何警察和解

你哋一定要留係警隊服務市民，全力打擊黑警

重組先有希望

我唔信架，狗改不了吃屎

我諗警隊得1-2%會企出黎 95%以上都深藍派

扮內部分化割席 推温和派上去 然後大和解就當冇事

警隊洗底就冇可能嫁啦
但警察想做警隊既鬼
有咩唔好

雖然你地暫時都唔會洗到底
但都多謝你地依班真正嘅差人
「真係真心嘅話」

中文能力咁高嘅警察真係難揾倒痴線
我信有番咁上下知識水平嘅人真係會喺入面做倒一個白警
只不過係1%都唔知有無

成班慒撚 屌 On99

727 著住個制服同我地一齊行街，睇撚實班黑警同鄉黑我就信

你5成先

我覺得暫時留批卧底喺入面都好嘅幫手起下啲蒙面暴徒同速龍

睇完就算喇

雨傘既時候都有類似既事出現過
等你仲有一絲希望以為警犬有得救，但5年後係點有目共睹啦

面對現實，香港警察已經係一個毫無道德人性既極端保護政權組織
唔好期望入面一兩個仲有良知既人可以帶黎咩改變
除左砍掉重練，別無他法

為表誠意，請篤d黑警出黎

Support

禍不及妻兒係要有得到懲罰後先可以考慮，既然而家無一個黑警得到懲罰，所以禍必及妻兒。

Welcome to anyone who support the Righteousness !!!

假到仆街， 好的警察係14年後都走晒， 一係俾人杯葛到走，用下腦都知

見個風向開始轉對自己不利咪出聲囉
武力鎮壓嗰時唔見呢班人出嚟講兩句
算撚數啦

真係好啱 一定唔可以表明 但係記住到必要時動動腦筋 必定會扭轉乾坤

呢d先係真正香港警察

汪汪,汪汪汪

一係辭職 一係真身企出黎擋
否則革命成功後每一個警察都唔會原諒
一生受香港人唾棄

純粹覺得篇公開信寫得幾好

we...con...net